Iphone app store更新問題，好撚慢

各位巴打唔知點解我部iphone呢一排用屋企wifi 更新app就會好撚慢，但用wifi上網/睇youtube/打機完全無問題，用data都無呢個問題，想問問應該如何解決
用緊iphonex，router用緊asus ac86u

hkbn?

有線

但我覺得唔關供應商事...之前都唔會

死症

[求救] App store 更新app 超慢

呢兩日快返

係呀，換新電話啦
繼續用有線$99 Plan
之前無事 = 之後都唔會有事